我係轉世神青，一月預測，trump的皇牌不是軍隊，是民眾，必然大勝！

戒嚴作弊州份重選e 個操作太難，好多軍官為左保身唔聽話，就算trump 已經換左d 軍隊阿頭，但中下層既人沒咁易聽話。

最近trump 已宣佈全民抗爭，一旦發生，本身相當支持trump 既軍人，唔做野，唔防暴，反而比較合理，比較唔會受罰。

到時只要人數夠多，有民意基礎，軍隊反而會聽令戒嚴，實行重選。

在美股中已看到一些跡象，道指現在非常像8月尾，放量拉升，大約拉到1月6日，就會大跌。華爾街是最清楚內幕消息的一方，已經準備緊拉升出貨。

請各位留名，此po會比任何19盲婆印（尼）神童更準確！

拉你老母個閪出貨 出撚到破撚晒新高

不過留名支持侵侵連任